深入探討新冠肺炎難以醫治的原因

難以醫治，但康復率達90%（未統計無徵狀感覺染者）

垃圾病毒支那出品必屬垃圾